有無人會去catgirl今個月26號嘅fans meeting

☺️☺️連登仔夠唔夠唔做鍵盤戰士 踩場屌佢？

仲有40/49蚊嘅postcards賣

如果可以meet佢對36d 我可會去既

個肥婆到時一定有直播
好想睇下咩人會鍾意件肥西

相比起其他coser女女一套postcard買百幾蚊
佢都係賣40蚊好抵

不過邊個買

食得咁偏

點止36?

Ken可唔可以搞個個人fans meeting

Ken哥好撚慘

條女咁大對波都慘 唔好玩

我想去
我會代表全連登一眾會員

44232位訂閱者...

起碼50啦大佬
識唔識計啊

F都有啦仲D

個場肯定好臭

個場要大啲先得

46d就差唔多

postcards

張postcard 係咪用黎去旅行時寄比d有牙齒印既
朋友/仇家

依排咪有好多人開po問聖誕交換禮物買咩好

牛逼……

留名
唔好走數

我仲見到有個post話寄聖誕卡俾巴打添

Ok

泳衣嗰張真係好撚 好撚核突

抵過KPOP既FANS MEETING

上次搞到間鋪啱樣仲好意思再去果度搞
好心搞fans meeting 都要慳就咪撚搞
到時啲fans送禮物比佢 佢送返啲垃圾比人

一定去

呢世冇fd做

上次咩事
唔係fans冇留意開

想聽

同問

自己睇返第一次fans meeting條片

有冇人走去問佢對波係咩cup數

Ken

有冇得同catgirl 69先

出席人數坐滿一架小巴當你贏

上次已經夠

想去

腰圍都唔止36啦屌

大脾圍就36

佢直頭係愛啦

有人想知再講

求下你講

唔撚想知呀 講左死全家